如果你覺得自己奶左野 你會唔會去驗？

我就唔會啦 it’s just a flu bro🥺

留名等睇你比祝你全家中肺炎

咁會唔會去食個空姐牛肉飯先？

傷風感冒驗條撚咩
just a flu

睇下係咪同屋企人一齊住先

排隊入醫院
未排完都好番啦

去狗屋報失，再去搵間藍店幫襯，跟手先去驗

燉湯對身體好
仲要食元氣補充元氣